其實有幾多人係block左肥絲大隻條煩膠?

利申:知你想入黎block埋右，同埋你要登出先見到有幾多人block左你，謝謝

Who